醫護界應該參考隧道罷工

隧道公司罷工通常係免費俾啲車任過
醫院可以作出不收錢行動

一來又唔會得罪廢老
二來令醫管減少收入
三來又拎埋光環

剩係會計部罷就搞掂